（秒回)屙唔出屎R水吹

屌我都柯唔出 明明食好多水果同菜

我今日掃街食左好多垃圾食物 但屙唔出。。

有feel啦。。

呀。。

出左，多謝大家

我依家都屙緊
巴打可唔可以分享多啲屙個過程
點樣又無到有？
啊......出到了

係咪飲得小水呀